一個女人衰->女人真仆街，一個男人衰->條友真仆街

有冇人明我講咩？
點解會咁

1999

我明

的確係，但你明唔明

佢好似係話女人衰就一竹竿打一船人
男人就個人問題

Bingo! 唔該哂你

呢個情況多數出現喺Minority上，但明明男女比例係1:1，喺香港 女甚至多過男，但點解我地都會咁諗野

淨係睇你個名都知你反智

女人追求既來來去去都係兩樣野

男人追求既可以係好多種唔同既野

你明唔明我講咩?

詹培忠：十個女人十隻雞，老婆係隻私家雞

Logang4life

聽親都調番轉
睇睇個名 原來痴既 明哂

雖然唔同意，但明
咁點導致我地有呢個諗法？

你肯定？

現實 同埋 社會

連登係咁啫 現實世界邊係

明呀，連登仔心裡面明，但自卑心令到佢地扮唔明

女人有第三者？
女人就梗係搵個對自己好啲既男人嫁啦，女人青春有限

男人有第三者？
點講都係男人錯哂

呢些通常都係同戀愛的問題作出投訴有關

主要係香港係一個marriage unfriendly society
學校唔單止唔教你談戀愛
仲要discourage你談戀愛

因為女人會話：我係女人 女人就係咁架啦！
男人會話：Sorry 比多次機會呀

係態度影響大家對兩性觀感

都有㗎，唔使講到做雞咁極端
好似揸車咁，有個女人撞車—>女人識撚揸車咩；有個女人有啲無理要求—>女人真係麻閪煩
喺現實生活你冇聽過呢啲句子咩？

就好似咁

可能係其中一個原因